老母成日問有拖拍未，我用一條公式回應佢就再冇聲出

自從入左U之後，老母成日問我有拖拍未， 於是我同佢分享由我20年人生經驗得出嘅愛情風險管理學公式，佢就再冇聲出:

前設1:
設 r 為成功率，1 > r > 0

前設2:
按統計處數據，香港平均每年離婚人數÷結婚人數約0.6

(Start)
嘗試出pool -----> 被拒絕 (1-a)
.
.
成功出pool (a) -----> 90日內分手 (1-b)
.
.
感情穩定 (b) -----> 分手(1-c)
.
.
結婚/同居 (c) -----> 離婚 (0.6)
.
.
婚姻穩定 (0.4) -----> 感情變淡 (1-d)
.
.
成功 (d)

簡單嚟講，出pool最終嘅成功率係 0.4abcd， 即係同中六合彩頭獎差唔多。

大家如果有親戚問你有拖拍未，就share呢個post塞住佢哋把口。

親戚：咁點解我個仔成日換畫？

我答
再問我就去做結紮

你assume咗你一世只拍一次拖嘅情況，abcd嘅probability你又冇，最後你點解唔用1-失敗嘅機率？

0.4abcd 係白頭到老嘅prob.喎
出pool嘅prob係a

唔怪得伯母無聲出

我問老母點解我無拖拍 老母話因為我日日上連登開廢po

紮左搵我

樓主已經冇聲出

無計非離婚型式既分離

出pool-->分手=fail

not me

jm9

出pool-->分手=fail, ok?

你分手唔會再拍拖？結婚只會同第一個拍拖嘅人結婚？

拍拖分手拍嚟為乜?

綿乾絮濕養咗廿年寫條式都寫到咁撚樣
畀着我係老母都冇聲出

唔怪得無聲出
知道個仔一撚定無拖拍
究竟個人有幾毒先可以寫倒啲咁嘅嘢出嚟

你有?

即逐駁咀

你唔拍點知會分手

why not opposite? 知道分手先唔拍

咁人喺唔同年齡層嘅死亡率有幾高？

咁又唔係既 樓主講既野都算合理 只不過大家接受唔到🥴

你拍拖唔係以結婚為前提?得player拍拖expect分手

咁不如答佢 有拍拖同冇拍拖既機會係50/50
依加冇唔代表黎緊冇 雖然都唔代表有

係呀，你唔好拍拖啦

抗爭都expect俾人拉㗎啦，你都係做港豬啦

好過做player害人

知道自己生左個on9仔 仲有咩好講

有correlation唔代表係因果，你不如打好stat底先啦

關咩事? A0 唔可以係前線?難聽過粗口

你就on9

支持樓主

而家唔係講a0呀，係講明知不可為而為之呀

老母話就黎唔記得我女朋友d名

常識

咁點解expect唔可以拍一次拖就結婚就=player?player 係咁唔代表調轉都係，你呀媽係女人就等於係女人都係你呀媽？

屌返佢啦，冇呀，你生到個仔咁柒，冇都正常啦

連登仔不願接受

大家幫手負皮

唔通樓豬就係條條大路通羅馬

我純綷分析probability

我：上次上過啦！
媽：邊有呀！上次我記得你帶左個男仔返嚟打機🎮

咁你識cdf未

屌你abcd都冇data講經咩
唔怪得你冇拖拍啦

純綷分析

好撚cringe

唔怪得你老母冇聲出

樓豬由細到大都好鍾意駁嘴

感情台唔使太認真

以為你同佢計屋企有幾錢

唔係應該用已婚加離婚人數做base咩？

現實：
唔拍過點知條女啱唔啱自己同磨唔磨合到

你肯結婚條女又一定肯？

統計：
前設少咗個
就係大部份人都唔係拍一次拖（0-n) 所以（a)已經錯咗

伯母:仔咁你1定0

屌

你講啲嘢咁尷尬

真係抵你A0

即係第一次通常fail

A0 好過分手

不推文thx

咁離婚人數咪要計足幾十年

其實你出pool既機率唔係0.4abcd，係0
原因? 你睇下自己出左個咩post咪知囉

A0 dead > 分手

唔講咁多 即刻駁嘴

我都冇聲出

你老母聽完呢條公式都知道自己個仔咁ON9點會有拖拍
緊係冇聲出

皮帶已經解開真相只有一個
所有嘅答案就係鏡子裏面

咁嗰年結婚嘅人又代表係同一年離婚？

分左手都係出左pool

分手有咩咁恐怖都係經驗姐

What a fucking nerd

乜鳩嘢呀，人地問你有拖拍未。

你就推到要第一次拍拖白頭到老

我係你老母都唔出聲啦，養左廿年原來養左個弱智仔

你老母知點解你冇拖拍了

You must be fun in party

上一代所有親戚都係藍/紅
新年拜年離不開都會問：
幾時結婚，依嘉做咩，幾錢人工咁呢d仆街問題
係呢個時候會有禮貌地答：
光復香港先
政府回應五大訴求先
中共滅黨先
然後佢地就會黑住面收聲

記得袋好晒d利是先好講

即刻駁嘴

如果你溝中咗SLUT 真係唔知點算

咁你知道遲啲點都會死咁點解依家仲要生存？

先果20歲，你未遇到姐，到時你唔會理上面堆bullshit

趁未grad把握下機會同異性相處。同埋識異性朋友唔需要一齊唔到就絕交既。

0.6離婚率呢個數字唔代表係最終嘅數字 因為一個人係可以結多次婚嘅
假設香港得100個人 第一年40個人離婚 60個人結婚
下一年如果呢40個人都結婚 計返比例就有24個人離婚 就有76個人結緊婚
如是者假設無生老病死就會係一個tends to 100%嘅function 香港係好多好多年後就唔會再有人單身
但呢樣野大家都知係無可能發生嘅 因為喺我哋面前已經有樓主

買多幾次六合彩咪得囉

樓主咁得閒寫埋d冇用equation，不如用d時間增值下自己，學多d手藝，學下同人溝通既技巧。咁先有女得你揀

正解

樓主諗住咁答顯得自己好有知識，其實係即刻駁嘴嗰個level

證明樓主唔係好了解。。。。。。

六合彩

即係player刷經驗lo

總結婚人數唔一定同一年離婚，計總結婚年數除番差唔名。

樓上cm話抵你出唔到pool嗰班人: 出唔出posl係個人選擇，有人prefer出，有人prefer唔出，唔係話出咗就一定好過唔出嗰啲人， 或者opposite。你地當出pool係中頭獎， 為出而出， 到時搵錯人分手/離婚先嚟後悔點解當初唔聽樓主話。

仲有，呢個post係分析probability，做咩選擇係你自己決定。

都話明係朋友絕咩交

死要犧牲得有意義，同埋要供養父母。

結咗婚又點？ 最後成日嗌交， 有咩意思？